遊行時舉白紙黑紙，是否分裂國家？

有無人知，在線等

舉白紙就係我哋既方向